有冇咩牌子既車係你有偏見/唔想買？

我先
雙田呢d基本野，一定唔會買
ford都係一定唔要
hyundai kia mazda呢d唔會ban死一定唔得，但唔太想
三菱 suzuki同上
日本車好似得lexus同掃把佬有d好感，可能因為個logo靚

買掃把佬會比人標簽做某類人
買type r又係

Lexus 就咩人都有 不過又係有班改響喉既窮mk

有一班玩Ford Mustang原裝既幾有好感
揸車幾有品

我就調返轉 bba呢啲唔洗諗
除非旅行車款 香港地太多人揸了
仲有好冷門果啲 雙龍果啲不了

T車同Benz冇人講？

benz好好渣喎係貴

鈴木

純粹個名似女仔

雙田

痕遲

林寶，我覺得外型似曱甴。

我先
覺得揸十年以上既Benz係充大頭鬼

0手揸十幾年既另計

benz原名咪仲女人

周街襟兄弟

買得起？

恒馳

要做馬主先可以做馬評家?

得 咁我都麻麻地林寶同法拉里

T車

H車一定唔會買

我以前個拉利sales轉左去林寶，上年佢地清細牛嗰陣有通知我，280萬已經有交易。

一樣
好撚唔鐘意臭飛H 車
不過黎緊去外國
諗住基本維修自己搞
H 車算係最易搞
諗緊頭一兩年買返部

lexus 即係豐田

話唔買雙田個D一定係懶獨特既傻閪

雙田大把好車

點解有獨特風格係傻閪？

傻閪benz

寶馬>個鼻窿除咗F45柒得黎幾得意
AUDI>柒

byd 恆馳 唔會買

渣過lexus 渣緊hybrid
以後都唔會再渣雙田
隔音同內裝差到 真係買餸車咁

渣車話代步只係借口
代步可以揀紅色跑車/ uber
for 我係生活享受同食女

三菱放棄汽車市場 萬士得無樣得
nissan logo柒，除左gtr
kia hyundai 更加唔洗見人
infinity 本身幾睇好 歐洲車質感 點知都gg
得番bbal 超跑就算喇 夏蟲不可語冰

bba 唔會諗，個朵俾香港人揸到臭晒

但個朵臭呢

audi 即vw

太多有錢佬渣 有錢佬唔讓人嫁啦
撞到又話咩柒律師
人問題 車係好

所以外國會揸bba, 喺香港反而唔會

香港落個客。的士後面都響晒安

尾入泊位都未必讓比你

Honda 揸type R嗰d，小弟遇到嘅都好斯文，反而Jazz嗰啲真係痴咗線，以為自己冼拿上身

Tesla就真係十個有六個都有問題，衝燈亂行篤電

Benz 相對其實好少少，只不過樹大有枯枝，係成日cut線唔打燈 最PK係揸W204嗰d十手車主

題外話，以前好多響喉撚係Audi，最近少咗好多

audi聽親都係整車

韓國車

kia
狗車專屬

日本車 咩牌子都OK
係H 車 個人唔太鍾意
太過制服 一街都係
同埋個人觀感H 車=紙皮
我知車唔系要黎撞
可能你會覺得我唔識野 但真係接受唔到

hyundai kia
成日都覺得韓國車容易壞

歐美牌子
Tesla 無興趣 另一制服 裝嵌差
BMW 個別車款都OK
VW Ford Renault Mercedes 都OK

可能歐洲車仲容易壞

Honda, S2000/NSX除外

東風，FOTON，MAXUS
香港出呢2個牌子嘅車嘅人個腦都有問題

法國車+Vauxhall

有d位係有代步需要既 好似大西北堆村屋
正所謂 泊車唔冼錢 平過搭的士
但市區果堆我認同係要渣靚小小/有要求d
停車場錢都蝕埋

ford成日俾人話易壞
其實易壞得過其他歐洲車咩

所有垃圾日本車冇一部睇得上眼

點解日本車垃圾啊？

歐洲brand黎講ford都算冇貴氣，仲要冇日本車襟揸
命又冇得曬 又唔實用
都唔知買黎做乜

kia
大部份都係狗車

所以樓豬會買BYD 痕遲呢啲大陸鳩嘢
見到樓豬揸車出街可以彈開幾丈遠

Ford歐洲brand

是撚但啦，歐美對我黎講咪又係死鬼佬

in bba we trust

咁不如中國車當日本車賣啦，咪又係亞洲人

Audi 見到都想嘔

我意思係鬼佬車黎講福特要貴氣冇貴氣 要實用冇實用，同bba冇得比
正如你話 亞洲車黎講 痕池要貴氣冇貴氣 要實用冇實用，同雙田mazda hyundai kia冇得比

612就黎冇錢啦

可能窮撚心態
還掂都養車 緊係買歐洲車
揸出嚟都唔同感覺

Tesla
個個冇錢充大頭鬼

大陸車no way...
韓仔車都唔會買...
7人車，不了！

現袋，KIA..

又要買嚟揸又要搣走個章更加柒

點解摵走個章

suv點睇？

香港絕不考慮SUV!!!

房車仔細細部好冇霸氣

香港地咁有霸氣做乜嘢？駁入停車場簽名？😏😏😏

Ford有分美國同歐洲division
兩邊啲車唔一樣

雙B
通常都係D冇錢充大頭買 亦都係車cam笑片主角

雙田頂多都係當你著u記既平民

利申想5+1買架英國梯R

現代個章冇問題 算正常
KIA真係接受唔到 成個BYD咁

咁起碼人地充得起大頭
大頭都唔係想充就充到

KIA
Killed in action 揸果啲真係

韓狗車
等於同人哋講我又窮又要威
Budget唔多嘅正正經經買雙田/k car咪幾好囉

所以支製車
就算係Tesla Volvo 都唔會好咗
支那自煮燃發就更加唔好講啦
最好快啲撞死唔好害人